Apple Watch Series 3 - Cellular 香港就快會有

1. Hong Kong, Macau, and Brazil will use Model A1889 (38mm) and Model Model A1891 (42mm). Guam will use Model A1860 (38mm) and Model A1861 (42mm).

支那原來未出

佢咁樣寫即係未同香港嘅電訊商傾好
咁咪仲有排

邊度講

唔好開口中